旺角匯豐朗豪坊附近開始出現大量狗！！

尖沙咀手足小心！

天橋大量狗